寬油竹鼠

好可愛

睇過佢d 片，煮野d 油唔洗本係咁落 係大陸人先會食佢d 野

阿鼠好慘

你估煮西餐咩

中菜佬煮野不嬲係咁，d油會扣番起再用

心事重重的竹鼠

可能知道自己就死

妖
我鍾意鼠，好憎條pk

你以為香港出街食d野好小油？？
煮野食都反香港人真係痴撚線

留意03:35同06:22

香港食都係咁啦 乜鳩都炸撚完先 跟住再兜其他材料

白白

未撚食過中菜？
不嬲全撚部野都係走油

華農兄弟

咩嚟

成日搵唔同理由食竹鼠

肥鼠太可愛 點解要食佢
又話驚佢中暑

寬油港狗

好殘忍 負評比個殺鼠兇手

明顯王剛煮竹鼠，令人有食欲好多
咩華農兄弟，雖然係大自然度煮幾特別，但成日就咁燒，又燶哂咁....